[重要]制定散場路線

去完演藝睇show, 要諗好點返屋企

PP行唔到既話, 呢個位置好重要, 可以去英國領事館搞bno, 又可以去附近教會祈禱
大家一定要集中人係呢度
仲有有咩位置好重要? 希望大家集中提出

有事唔好走落海邊
被狗夾無得走

推